胡錫進: 香港勢必報復 吃虧的是美方

內地《環球時報》總編輯胡錫進下午在微博再發表長文，認為包括香港在內的整個中國，不用怕美國總統特朗普宣布的制裁。

胡錫進認為，香港對美國出口有限，大部分是美國對香港出口，一年300多億美元順差，華盛頓如果把香港關稅與中國內地看齊，香港勢必報復，吃虧的是美方。無論美國對香港直接出口還是轉口貿易都將遭到打擊，會對特朗普競逐連任的選情造成嚴重威脅。

垃圾環時
咁快入主
幾時輪到你代表香港
機場果次未死夠

中共邏輯好難明，要報復咪話俾人知佢搞到你 lor

支持

又然

犯我腥港者，雖遠必豬

快
快
快

環球時報主編胡錫進父親去世，微博發文引來網民恥笑

流浮山班刀手落到黎未

要punish美帝
唔准佢同港元掛勾

3萬精兵要揮軍美國了

揾習近平出嚟係新聞發布會正式公開回應先係路.
呢D叫體統.

唔准美元與人民幣掛鉤.

美國對支那係幾多億順差呀? 咁支那你又搞美國既

完全無回應中國病毒武漢肺炎單嘢.
尋晚係呢段擺頭架.係唔係未訓醒? 要寫嘢只寫香港部份,係唔係輕重有偏側, 反而露出咗馬腳?

支持報復

支那次次都口交嘴炮，太勁啦
勁到美帝懲罰自己吃虧

Iphone收關稅囉
真暴動到時

快撚d做

報復性兌換美元

公平啲
講埋大陸對香港出口先有得比較

請問有冇原文?

想睇下點報復

美國又搬石頭砸自己隻腳慘慘豬啦